快啲入黎屌我

我好犯賤 入黎屌醒我

哦

人才

點解開到聲都唔屌我？
平時又偷偷地 暗地裏咁屌

點解我叫人做嘅野永遠都冇人做？

真係冇人？

你自己唔理自己 要人理你？
你又唔係唔知自己邊到有問題 你有心改就一早改咗啦 洗等我地屌你
屌完你又會改咩

岩

屌